[請比趣] 喺乒乓波枱踢波

原來真係有人咁玩 仲搞埋世界盃

卜卜卜卜。。。0趣
Old news

請恕我孤陋寡聞